克羅地亞卡連歷被逐出國家隊

克羅地亞射手卡連歷因為上場拒絕後備入替，在周一被逐出國家隊。

克羅地亞在首場世界盃D組旗開得勝，以2:0擊敗尼日利亞；在這場勝仗，教練達歷在餘下5分鐘時，欲換出卡連歷（Nikola Kalinic），讓正選射手文迪蘇傑提早休息，但已經連續4場任後備的卡連歷，以背痛為理由拒絕上陣，最終由另一鋒將比真卡入替。 據報，達歷並不相信卡連歷有傷，因此兩人爆發矛盾，更於周一把後者驅逐出國家隊，在今次世界盃決賽周都不會再起用對方。 30歲的卡連歷自從2008年入選克羅地亞後，上陣41場攻入15球；早年於費倫天拿上位後，在去年夏天以2500萬歐元加盟AC米蘭，可是未能保持高入球率，未能穩佔正選席位，整季上陣41場僅入6球。

體育新聞及英超、西甲精華，請按此

以為自己好撚勁

選佢已經係錯

派你出場射波，你就射波

講得太啱

呢d垃圾有得出場仲扮大牌
依加人地少你一個唔少 踢埋你出隊

第一場就搞事

返屋企慢慢養傷啦

都成30 都唔再有咩機會上場

on9仔..

睇電視直播啦

大家唔洗理佢 傻仔黎

垃圾扮大袋

對nigga咋嘛，咁屎波一隻腳都夠砌啦

毒男最忌有自信

有機會都唔上

諗起山狗
山齊士：我同美斯C朗同「呢」

態度咁差，做臭自己個名

係米蘭已經試過一次